［多圖］宜家d手機咁貴 裂左都唔捨得換

成個mon上面裂哂
心都痛埋

嘻嘻

智商餵左比狗食？

唔爭氣笑撚左

唔偷走出黎未唔會跌爛囉

清 唔好起我底

換過張moon貼啦 咁污糟

本身都好地地 一睇到張gif就笑撚左

年經

邊度有月亮貼換